三千封油麻地的政府人就係香港最大感染源

去封區前無驗有無中招
只要少部分人中左招就好容易互傳,一般公務員係無專業人員的警覺性,班友大把人著保護衣都出錯
特別係慣性打大肚婆同強姦示威者的果d人根本唔會理你安全指引,班人連政務司司長都敢恐嚇......

所以下令動員的特首係不安好心
比你封完都只會搵到十單都無的新case,因為正常人有上呼吸道感染去睇病都會要你驗口水
所以政府個封區成效實際係只搵到幾個新case

而當封城組一解散回到家庭/原工作崗位就係

港共犯下反人類暴行,為避清算就要以疫情為名變相軍管香港
鄉黑強,李家超,林鄭全家都想永續肺炎

本來林鄭想通關輸入 virus,但深圳政府為保經濟死唔制,關口堆小企對深圳政府無關重要

於是林鄭就故意大動員令公務員協助散播病毒
邊個大動員邊個就係鬼

仲有班狗畜自恃有鄉黑強照
鄉黑強老細係上海浦東幹部學院亞頭陳希,中共的大大佬

呢堆仆街拉低個mask隊啤,食煙就會
因為無人拉到,班狗仲覺得呢個係特權好撚威

呢班人就變傳播者玩9香港人
封城結束後好可能大爆發

咁諗又好似太抬舉d狗

咪撚白癡啦日日返工迫地鐵又唔見大爆發
針對政府搵第二啲嘢嚟講唔好搞到形象咁白癡